見到財經台既POST就覺得可笑！

一個二個之前講到個市只升唔跌，大家好似吸左毒咁完全唔覺係個泡沬黎
而家個泡沬爆緊，見到你地一個二個叫救命我真係覺得好可笑，仲有排跌呀～
仲對個市有信心既，你地再ALL IN囉，到時蝕左幾多，再係呢度報數唔該
個經濟又唔係好，個個都好似股神上身咁，見到你地個個慘叫真係好搞笑
我睇死你地，睇死個市會再跌，大家放長雙眼睇下啦！

好勁呀企喺高地

你指無高位買個D？
係「以為」自己好勁呀佢地

你指係高位買個D？
係「以為」自己好勁呀佢地

人地有錢你理得佢點買姐

呢個真,個個以為無事.分分鐘聽晚美股又仆多獲

你睇死跌咪short 囉
係度開po鳩叫咪一樣煩

眾人皆醉你最撚醒

買Tsal 又幫我輕鬆賺左10%🤑
樓主食唔到葡萄？

止完彈返嬲嬲豬？

一日仲有樓豬呢啲傻淡 個市就仲會升架啦

樓主慢慢睇淡

買中資死全家

Fine！
咁咪放長雙眼睇下囉

bin

Tsla起飛啵 你上唔到車？

係wo, 萬紅之中一點綠，我係咪要恭喜你呀

貼倉啦講咁多

咁把炮睇下你賺幾多%

呢個時候我買樓最實際

算啦 個個仲沉淪緊係四月個陣 由佢地ALL IN 啦
睇死個市會冧

講到一定跌咁，點解唔沽空
夠膽講唔夠膽做

新手為咗唔承認自己高追

只好自我催眠

樓主short未

你就short

同意